<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on 深圳市尚佳品装饰工程有限公司</title>
    <link>https://www.szsjp.cn/news/</link>
    <description>Recent content in News on 深圳市尚佳品装饰工程有限公司</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Sep 2019 00:14:43 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.szsjp.cn/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>祝贺深圳市尚佳品装饰工程有限公司入选深圳市家装行业百强企业榜单</title>
      <link>https://www.szsjp.cn/news/2019/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2019 00:14:43 +0800</pubDate>
      <guid>https://www.szsjp.cn/news/2019/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;深圳尚佳品&#34; src=&#34;https://www.szsjp.cn/images/honor/20190119.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;在2019年度深圳市家装行业百强企业评价推介活动中，深圳市家装行业协会公布了最新的&amp;quot;深圳市家装行业百强企业榜单&amp;quot;，深圳市尚佳品装饰工程有限公司（以下简称&amp;quot;尚佳品装饰&amp;quot;）凭借强硬的设计施工实力和丰富的施工经验成功入选该榜单。这不仅是对尚佳品装饰多年来在家装行业辛勤耕耘的肯定，更是对我司优质服务和卓越品质的高度认可。在此，尚佳品装饰表示最诚挚的感谢！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;作为深圳本土成长起来的家装企业，尚佳品装饰自成立以来，始终秉持&amp;quot;以客户为中心，以品质为生命&amp;quot;的经营理念，在激烈的市场竞争中稳步发展，逐渐成长为深圳家装行业的佼佼者。此次入选百强企业榜单，不仅彰显了尚佳品装饰在行业中的地位，也体现了其在经营规模、服务质量、创新能力等方面的综合实力。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;尚佳品装饰能够获得这一殊荣，离不开公司多年来在以下几个方面的不懈努力：&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;注重品质，精益求精：尚佳品装饰始终将工程质量放在首位，从材料选择到施工工艺，每一个环节都力求精益求精，为客户打造高品质的居住空间。&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;创新设计，引领潮流：公司拥有一支富有创意的设计团队，不断推陈出新，将时尚元素与实用功能完美结合，满足客户多样化的需求。&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;优质服务，用心至上：尚佳品装饰始终坚持&amp;quot;客户至上&amp;quot;的服务理念，从前期咨询到后期维护，为客户提供全方位、高质量的一站式服务。&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;诚信经营，赢得口碑：公司严格遵守行业规范和职业道德，以诚信赢得客户的信赖，在业界树立了良好的口碑。&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;技术创新，与时俱进：尚佳品装饰注重新技术、新材料的应用，不断提升施工效率和工程质量，保持行业领先地位。&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;此次入选深圳市家装行业百强企业榜单，既是对尚佳品装饰过去成绩的肯定，也是对其未来发展的鞭策。我们相信，尚佳品装饰将以此为新的起点，继续秉持&amp;quot;质量第一、服务至上&amp;quot;的宗旨，不断提升自身实力，为广大客户提供更加优质的家装服务，为深圳家装行业的发展做出更大的贡献。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;在此，尚佳品装饰表示最诚挚的感谢，祝愿公司在未来的发展道路上再创辉煌，为打造更美好的居住环境、提升人们的生活品质继续努力！相信在尚佳品装饰的不懈奋斗下，深圳的家装行业将会更加繁荣昌盛，为这座充满活力的现代化大城市增添更多色彩和温度。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>热烈祝贺深圳市尚佳品装饰工程有限公司荣获“深圳老字号”称号</title>
      <link>https://www.szsjp.cn/news/2018/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 00:24:35 +0800</pubDate>
      <guid>https://www.szsjp.cn/news/2018/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;深圳尚佳品&#34; src=&#34;https://www.szsjp.cn/images/honor/20180119.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;近日，由深圳市商业联合会、深圳广播电影电视集团、深圳报业集团共同主办的第七届“深圳老字号”评选结果正式揭晓，深圳尚佳品装饰在众多评选企业中脱颖而出，荣获“深圳老字号”称号。 “深圳老字号”承载着深圳城市发展的历史记忆，彰显了伴随改革开放成长起来的深圳企业发展历程，它的背后有着强烈的深圳色彩和价值认同。其评选参照中华老字号专业委员会的相关标准，遵循“历史、特色、形象、影响”四大评选标准，经过实地考察、网络投票等进行综合考评。最终，深圳尚佳品装饰作为老牌装饰企业，凭借34年的发展历史和良好的美誉度及广泛的知名度，荣获“深圳老字号”的荣誉称号!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
